<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<data>
	<node>
		<id><![CDATA[69]]></id>
		<title><![CDATA[Seja bem-vindo!]]></title>
		<content><![CDATA[Olááá pessoal, tudo bem?

A <span style="text-decoration: underline;"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/" target="_blank">Miligrama</a></span> que vocês já conhecem e amam começa 2016 com uma super novidade! A partir de agora temos mais esse canal para trocarmos dicas de saúde, beleza, qualidade de vida e novidades em cosméticos.

Sabia que é possível ficar sempre linda mesmo sem parar de comer o que gosta? Ou emagrecer sem precisar se matar na academia? E que dá pra clarear a pele até durante o verão sem precisar de procedimentos estéticos? Se você ainda não tem barba ou ela é falhada, nós temos a solução? E a queda de cabelo tá incomodando? Isso pode ser revertido!

O objetivo deste blog é trazer muitas novidades e tendências especialmente para vocês. Percebemos que as vezes faltam algumas informações na internet e ficamos sem saber onde procurar. Sintam-se à vontade também para nos enviar um e-mail sugerindo assuntos que gostariam que abordássemos, assim ficará muito mais fácil saber quais as dúvidas que estão te incomodando.

E aí, querem saber mais? Deixem nos comentários os assuntos que gostariam de ler, vou amar receber as sugestões de vocês!

Curtiram a novidade?

Beijooos! ;)

<img class="wp-image-55 aligncenter" src="http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/01/iStock_000013733417_Full-1024x683.jpg" alt="iStock_000013733417_Full" width="406" height="271" />

&nbsp;]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/01/iStock_000013733417_Full.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[iStock_000013733417_Full]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[Início]]></category>
		<post_tag><![CDATA[farmácia de manipulação|manipulação em Curitiba|novidades em cosméticos|tendências de cosméticos]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[55]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[2]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[71]]></id>
		<title><![CDATA[Será que é mágica?]]></title>
		<content><![CDATA[Oieee! Tudo certo por aí?

As primaveras vão passando e os sinais do tempo começam a aparecer, não tem jeito, acontece nas melhores famílias rsrsrs

Maaaaas sempre é possível diminuir e até retardar o aparecimento das indesejadas ruguinhas, com o auxilio de <span style="text-decoration: underline;"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/departamento/rosto_face" target="_blank">cremes</a></span> e procedimentos estéticos específicos para cada necessidade, e ou até para cada <span style="text-decoration: underline;">pessoa</span>, como é o caso dos manipulados!

E se você pudesse simplesmente apagar as linhas de expressão por algumas horas, sem precisar de uma fada madrinha? Parece impossível, mas acredite isso já é possível!

O responsável pelo feito é o <span style="text-decoration: underline;"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/1786-ageless-efeito-botox-instantaneo-0,3-ml-sache/50277" target="_blank">Instantly Ageless</a></span>, um produto importado que já é sucesso em 120 países e atua diminuindo instantaneamente e visivelmente rugas e marcas de expressão em até 3 minutos após a aplicação. Nunca ouviu falar? Nós testamos o produto e ele cumpriu muito bem suas promessas... dá uma olhada o antes e depois:

&nbsp;

<img class="wp-image-51 size-medium aligncenter" src="http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/01/1ageless-300x300.jpg" alt="1ageless" width="300" height="300" />

É incrível! Tem um casamento pra ir, ou um evento onde quer arrasar? Esse é o segredo rsrs O Instantly Ageless já está disponível na Miligrama!

&nbsp;

<img class="wp-image-72 size-medium aligncenter" src="http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/01/ageless-1-300x179.jpg" alt="ageless" width="300" height="179" />]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/01/ageless-1.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[ageless]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[Rosto]]></category>
		<post_tag><![CDATA[ageless|efeito cinderela|efeito instantâneo|face]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[72]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[2]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[74]]></id>
		<title><![CDATA[Emagrecendo sem grana]]></title>
		<content><![CDATA[Oláááá pessoal, tudo bem?

O ano está só começando e você já está desanimada (o) só de pensar em se matricular na academia ou em abandonar aquele docinho que é sagrado depois do almoço? Todo início de ano é a mesma coisa, prometemos que "esse ano vai ser diferente, eu vou conseguir <strong>emagrecer</strong>!" e acabamos adotando as famosas dietas milagrosas. Concordo que elas realmente nos fazem enxugar uns quilinhos, mas também é suuuper difícil manter a linha por muito tempo e acabamos chutando o balde antes de completar o primeiro mês.

Então a pergunta que não nos deixa sonhar com os anjinhos é: Como vou conseguir emagrecer sem colocar minha saúde em risco, <strong>sem gastar</strong> (porque vamos combinar que emagrecer já é bom, sem colocar a mão no bolso é melhor ainda rsrs) e o mais importante, sem passar horas na academia e comendo vento?

&nbsp;

<img class="wp-image-75 aligncenter" src="http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/01/iStock_000016113842_XXXLarge-768x584-300x228.jpg" alt="iStock_000016113842_XXXLarge-768x584" width="432" height="329" />

&nbsp;

A resposta está na mudança de comportamento, e pode ser explicada pela Teoria dos 21 dias. A teoria comprova cientificamente que quando você muda um hábito - negativo ou positivo - por apenas 21 dias, no 22° dia aquela atitude se tornará automática! Parece fácil demais né, e é, basta você começar. E não adianta querer mudar o mundo de uma vez só, faça uma lista com os hábitos que deseja mudar/ melhorar e <strong>priorize </strong>os mais difíceis. Escolha um e comece! Vou te dar um exemplo que está mudando a minha vida: eu fiz ballet e natação desde muito pequena e parei no início do ensino médio, desde então estava totalmente sedentária, chegava em casa cansada, sem ânimo para nada. Foi quando casei que eu e meu marido decidimos adotar uma vida mais saudável, e começamos pelos pequenos atos do dia-a-dia - trocar o elevador pela escada, o pão francês pelo integral -até os mais desafiadores, como <span style="text-decoration: underline;">correr juntos todos os dias</span>.

&nbsp;

<img class="wp-image-61 aligncenter" src="http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/01/iStock_000017285887_Large-768x1024.jpg" alt="Running shoes on runner - closeup of sport shoes outdoors on man runner during run." width="372" height="496" />

Aqui vão três dicas <del>que você já está cansada (o) de ouvir</del> para quem ainda não sabe por onde começar:
<ul>
	<li>Procure uma atividade física que você goste, é isso que vai determinar sua dedicação às aulas;</li>
	<li>Faça mudanças na sua alimentação, opte por alimentos mais naturais, e sempre que conseguir, faça pequenas trocas: leite integral pelo desnatado, o pão branco pelo integral, o refrigerante pelo suco...</li>
	<li>E pra finalizar, estabeleça METAS! Afinal, estamos no início do ano e é muito importante sabermos onde queremos chegar em 2016 não é?</li>
</ul>
E aí, vamos começar? ;)]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2015/12/imagem-post1.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/01/iStock_000016113842_XXXLarge-768x584.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[imagem #post1|iStock_000016113842_XXXLarge-768x584]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[|]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[|]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[|]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[dicas>Emagrecimento]]></category>
		<post_tag><![CDATA[emagrecer|sem gastar|teoria dos 21 dias]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[25]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[2]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[117]]></id>
		<title><![CDATA[Vídeo Novo: Top 10 lumbersexuais]]></title>
		<content><![CDATA[Oláá! Tudo bem?

Você sabe o que é um Lumbersexual? Pois é, ano passado eles viraram febre e este estilo promete bombar ainda mais em 2016.

Vamos aos significados: Lumbersexual é um termo formado pela junção da palavra <em>lumberjack</em> ("lenhador", em português) e <em>sexual</em>, cujo significado se refere a <strong>um estilo de moda masculino em que predomina a aparência e o comportamento rústico</strong>. Na tradução literal, lumbersexual significa "<em>lenhador sexy</em>".

Para te inspirar na tendência, seja para copiar ou incentivar alguém, a galera da Miligrama votou e escolheu os top 10 lumbersexuais do momento, você concorda com esta lista? Se lembrou de mais alguém me conta aqui nos comentários.
<iframe src="https://www.youtube.com/embed/bZEx6UAaYkE" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/02/top10_lumber.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[top10_lumber]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[YouTube]]></category>
		<post_tag><![CDATA[barba|celebridades|lumbersexual|top 10]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[123]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[2]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[124]]></id>
		<title><![CDATA[5 dicas para o homem ter uma barba perfeita]]></title>
		<content><![CDATA[Olá, gente. Tudo certinho? Espero que sim.

Uma das coisas mais charmosas num homem pode ser a <strong>barba</strong>, sabia?

Verdade pura! Mas para isso ser possível, quer dizer, para o homem ter essa relação saudável com a beleza, precisa ter cuidados com a <strong>barba</strong> tal qual já se preocupa com o penteado, pele, etc.

<img class="aligncenter wp-image-126" src="http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/02/cortando-a-barba-300x210.jpg" alt="cortando a barba" width="391" height="274" />

Listo aqui 5 dicas preciosas para os homens deixarem as suas <strong>barbas</strong> (principalmente as mais longas) um luxo e conquistar a admiração de todos.
<ul>
	<li>
<h3>Depois de lavar, pode usar um condicionador após o banho</h3>
– O legal nessa história é tratar a barba com o mesmo carinho que você trata seu cabelo. Após o banho, coloque um pouquinho de condicionador e espalhe pela barba. A ação do condicionador deixa a barba mais sedosa e macia, além do cheiro perfumado que encontramos nos cabelos. O condicionador também ajuda a evitar que a barba fique com aquele aspecto espetado. Não tem coisa mais linda do que uma barba penteada, não é mesmo? A dica pode variar de homem para homem, mas é legal fazer isso a cada dois dias.</li>
	<li>
<h3>Mantenha a barba aparada</h3>
– Mesmo aquelas barbas já programadas para ficarem sempre longas, é muito legal manter um estilo harmonioso. Barba longa não significa barba desfiada ou desalinhada. Por isso, manter a barba aparada na altura que o homem deseja faz inclusive ela crescer com mais força. O ideal é cortar as pontas com tesoura ou mesmo aparelho de barbear. Assim o homem fica elegante e sua aparência atraente.</li>
	<li>
<h3>Lave a barba com sabonete neutro</h3>
– Às vezes fica até estranho a gente dizer isso, mas lavar a barba é fundamental para não causar desconfortos. Não basta deixar o shampoo escorrer pela barba... Esfregue! Ao menos duas vezes por dia, principalmente depois das refeições. Se o homem trabalha o dia inteiro fora, precisa ter uma bolsinha de primeiro-socorros... Lá deve ter o sabonete para lavar a barba. Assim ela fica sempre limpa e cheirosa. Quantas vezes os homems descuidados causam desconfortos num simples cumprimento. As mulheres percebem isso e fazem juízo de valor. Portanto, antes de sair de casa, certifique-se de ter lavado a barba tal qual você tem a responsabilidade com sua escovação dos dentes. Depois do almoço, lave a barba rapidamente no banheiro e à noite lave bem durante o banho com mais tranqulidade. Essa dica faz muita diferença se você trabalha no ambiente corporativo e escolhe o look lumbersexual. Inclusive, fizemos aqui na Miligrama uma lista dos <span style="text-decoration: underline;"><a href="http://www.suamelhorversao.blog.br/2016/02/top-10-lumbersexuais/" target="_blank">TOP 10 Lumberssexuais</a></span>. Dá uma conferida na lista e veja o estilo daqueles homens que causam fervor nos olhos femininos.</li>
	<li>
<h3>Planeje sua barba também planejando seu corte de cabelo</h3>
– Conversamos com o Claudiney Ravaglia, especialista em look e engenharia do corte e cabelo e ele disse que se o homem planejar o corte de seu cabelo com sua barba, a aparência se torna muito diferente. O processo de harmonização do look masculino é importante inclusive para a auto estima. Quem é que não gosta de se sentir bonito? Por isso, quando os homens forem cortar seus cabelos, que tal pedir a ajuda do barbeiro para lhe dar um ar mais sofisticado através da engenharia do corte? Eu recomendo.</li>
	<li>
<h3>Tome cuidado com as espinhas</h3>
– Quando a barba começa a crescer, alguns homens podem ter aumento das espinhas no rosto. O problema é que elas ficam ocultas, mas isso não quer dizer que o homem pode largar mão desse cuidado. Utilize cremes para abrandar as espinhas e não mexa nelas de maneira irresponsável, ou seja, sem uma higienização. Se você gosta de fazer uma limpeza de pele, esse é o caminho, mas se quiser cuidar da pele em casa, não fique explorando o tecido epitelial como se fosse um papel bolha... Bom senso para entender que a pele é sensível e pode causar inflamações sérias.</li>
</ul>
Essas dicas são bem interessantes e dão ao homem o ar equilibrado. Não tem coisa mais gostosa do que se sentir bem consigo?

Dúvidas, mandem suas perguntas para o contato do blog que eu respondo. Até mais.]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/02/homem-barbudo.gif|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/02/cortando-a-barba.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[homem barbudo|cortando a barba]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[|]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[|]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[|]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[Homens]]></category>
		<post_tag><![CDATA[barba|beleza masculina|dicas|homens]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[125]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[2]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[134]]></id>
		<title><![CDATA[Seja sempre a sua melhor versão!]]></title>
		<content><![CDATA[Oiiie! Tudo bem por aí?

O Carnaval já passou, e com a volta da rotina corrida mal tá dando tempo de pentear o cabelo antes de sair de casa? São tantos afazeres, filhos, casa, trabalho, faculdade, marido, que o dia deveria ter mais umas 5 horas pra dar tempo de fazer tudo!

<img class="aligncenter wp-image-136" src="http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/02/mulher-correria-300x200.jpg" alt="mulher correria" width="384" height="256" />

Já reparou que o modo como você se arruma ao sair de casa, a roupa que escolhe, a cor do batom, o cabelo alinhado, influenciam no seu dia? Parece muito bobo, mas uma coisa é certa, quando você está bem consigo mesma, o mundo a sua volta também fluirá melhor. As pessoas sorrirão mais para você, sua <strong>autoconfiança</strong> aumentará, ajudando a ter melhores resultados no trabalho e também ao se relacionar com outras pessoas.

<img class="aligncenter wp-image-135" src="http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/02/imagem-mulher-vaidosa-300x198.jpg" alt="imagem, mulher vaidosa" width="367" height="242" />

Então você já sabe por onde começar. Coloca o despertador 15 minutinhos mais cedo, pega aquele batom vermelho que estava abandonado na gaveta e aquele salto poderoso!

Ahn, e homens sejam mais observadores. As mulheres adoram receber um elogio, nem que seja um “Nossa, você está linda hoje!”. Isso fará com que o dia dela mude completamente e a maneira como ela olha para você também.

Há uma frase que gosto muito que envolve este tema, leve ela consigo todos os dias: “admire a beleza dos outros sem questionar a sua”.]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/02/mulher-maquiagem-e1455547054756.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/02/maquiagem1.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/02/maquiagem.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/02/mulher-correria.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/02/imagem-mulher-vaidosa.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[SEJA SEMPRE A SUA MELHOR VERSÃO!|maquiagem1|maquiagem|mulher correria|imagem, mulher vaidosa]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[||||]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[||||]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[||||]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[Comportamento]]></category>
		<post_tag><![CDATA[autoconfiança|autoestima|maquiagem]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[139]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[2]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[146]]></id>
		<title><![CDATA[Vídeo Novo: MITOS E VERDADES DOS CUIDADOS COM A PELE]]></title>
		<content><![CDATA[Oláá, tudo bem?

Quais são os fatores que você leva em consideração na hora de adquirir um produto de cuidados pessoais? A marca, o cheiro, o preço? Já se perguntou se realmente a marca mais famosa é melhor, ou se realmente o mais caro é o mais eficaz?
E outra, será que você está cuidando da sua pele da maneira adequada?

Existem alguns hábitos que nós adotamos que muitas vezes não passam de mitos e prejudicam muito nossa pele! Aperta o play que vou te contar alguns deles, e caso queira saber sobre outro que eu não citei, deixa aqui nos comentários ou manda por e-mail: contato@suamelhorversao.blog.br

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/sxMkShnqq2E" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/02/Capas_Videos_pele.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[Capas_Videos_pele]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[YouTube]]></category>
		<post_tag><![CDATA[cuidados com a pele|mitos e verdades|vídeo|youtube]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[149]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[2]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[151]]></id>
		<title><![CDATA[7 sinais de que você está estressada]]></title>
		<content><![CDATA[Olá, gente!

Espero que você esteja calmo ou calma. Até porque preocupação não vale muito a pena, não é mesmo?
Quis escrever este post por entender que muitas vezes a gente entra na nossa rotina sem compreender as pressões que o cotidiano faz em nossas vidas. Vivemos correndo... Sempre preocupados com alguma coisa, alguma responsabilidade que está pendente... Sempre na tensão de não deixar a peteca cair.
Entramos numa rotina tão massante que parece uma máquina de piloto automático que tem vida própria e parecemos passageiros sem muita reação. E ficamos MUITO ESTRESSADOS sem perceber isso. Estresse até certo ponto pode ser uma condição breve de algo a ser enfrentado, concorda? Mas o problema é quando isso fica tão rotineiro que você nem percebe e sofre muito com essa tensão.
Como podemos identificar se esse seu dia a dia está deixando você num ambiente social extremamente estressante?
<h4><span style="color: #ff0000;"><strong>1) Quando você está naqueles momentos teoricamente relaxantes, seja na pausa de seu trabalho, tomando seu café da manhã ou mesmo deitado à noite em sua cama tentando dormir...</strong> </span></h4>
VOCÊ FICA MENTALMENTE REPASSANDO SUAS PENDÊNCIAS COM MEDO DE ESQUECER ALGO IMPORTANTE?
Se a resposta for positiva, isso é indício de estresse... Às vezes pode acontecer, neste caso não necessariamente exista algo para se preocupar. Todos nós somos suscetíves a isso. Agora se esse comportamento é rotineiro... Cuidado!

<img class="aligncenter wp-image-155" src="http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/insonia-300x200.jpg" alt="insonia" width="400" height="266" />
<h4></h4>
<h4><span style="color: #ff0000;"><strong>2) Quando você está em casa fazendo alguma coisa concentrada... </strong></span></h4>
VOCÊ EXPLODE FACILMENTE COM OS OUTROS PORQUE FOI INTERROMPIDA?
Novamente é comum você ficar irritada com aquela interrupção, mas isso não pode ser motivo para você explodir em cólera... Lembre que a raiva é um dos sete pecados capitais e pode fazer você ficar muito tensa sem tanta razão assim. Guarde estes momentos para problemas de verdade e que precisam de sua atenção.... O resto... Entre na brincadeira... Mas se isso for rotina, você se irrita bem facilmente e não consegue se controlar... É mais um indicativo de estresse...
<h4><span style="color: #ff0000;"><strong>3) Quando você está no trânsito... </strong></span></h4>
INCOMODA-SE COM ABSOLUTAMENTE TUDO, DESDE O CONGESTIONAMENTO ATÉ O COMPORTAMENTO DE TODOS AQUELES QUE SUA VISÃO ALCANÇA?
Realmente... O trânsito é uma das coisas que mais estressa... E estressa muita gente ao mesmo tempo numa mesma região... Mas se isso for constante em sua rotina... Cuidado! Se ao invés de ligar uma música, prestar atenção no rádio ou conversar com a pessoa do lado não for natural, e você ficar naquela tensão pra xingar, brigar e buzinar como uma doida... Então! Isso pode indicar estresse...
<h4><span style="color: #ff0000;"><strong>4) Quando você está tomando banho, ou mesmo se penteando...</strong> </span></h4>
VOCÊ NOTA GRANDE <strong>QUEDA DE CABELO</strong>?
Tem que tomar extremo cuidado com isso... Na verdade, a <strong>queda de cabelo</strong> não está associada somente a estresse... Existem inúmeras possibilidades para isso acontecer... O mais adequado é consultar um médico para evitar surpresas... Mas preste atenção se isso está associado a sua irritação exacerbada constante...

<img class="aligncenter wp-image-154" src="http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/queda-de-cabelo-300x150.jpg" alt="queda-de-cabelo" width="442" height="221" />
<h4><span style="color: #ff0000;"><strong>5) Quando você precisa tomar uma decisão...</strong> </span></h4>
VOCÊ FICA INSEGURA AO PONTO DE PROTELAR O QUANTO PUDER ANTES DE REALMENTE SE DECIDIR?
É mesmo difícil tomar decisões... É uma escolha delicada que mexe muito com consequências quando estamos avaliando possibilidades... No entanto, quando você fica sem dormir, sente um medo muito grande sobre suas escolhas, preocupa-se ao ponto de ficar sempre tensa e irritada, aí a coisa não está tão fácil assim... Quer dizer que simples decisões podem gerar grandes preocupações. Cuidado! Isso pode indicar mesmo uma condição permanente de estresse.
<h4><span style="color: #ff0000;"><strong>6) Você é daqueles que...</strong> </span></h4>
VIVE DOENTE E SE QUEIXANDO DE DORES?
Baixa imunidade e pouca tolerância a dores podem ser grandes indicativos de estresse... Dores de cabeça frequentes também podem indicar tensão prolongada... E esse tipo de indicação faz você sofrer demais. Cuidado para não enfrentar problemas de saúde porque está estressado...

<img class="aligncenter wp-image-153" src="http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/doente-g-300x167.jpg" alt="doente-g" width="456" height="254" />
<h4><span style="color: #ff0000;"><strong>7) Quando você dorme à noite...</strong> </span></h4>
SENTE QUE SEU SONO É EXTREMAMENTE LEVE AO PONTO DE ACORDAR VÁRIAS VEZES?
O sono é tão importante para uma condição de bem estar que existem clínicas especializadas em controlar a qualidade do seu sono. Quem não dorme direito já tem pré disposição para irritabilidade. Já pensou você viver cansado ao ponto de não suportar nada ao redor? Tudo te irrita! Cuidado, pois a qualidade do sono é um dos indicadores de estresse em sua vida.
Mesmo sabendo que falar de estresse pode estressar qualquer um, é importante você saber se sua condição é algo situacional ou permanente. O mais correto é ter uma avaliação de um especialista para ficar bem antenado e não esquentar demais com as coisas que podem ser levadas mais na brincadeira. Curta a vida porque ela é curta!
Dúvidas, mandem suas perguntas para o contato do <span style="text-decoration: underline;"><a href="http://www.suamelhorversao.blog.br">blog</a></span> que eu respondo. Até mais.]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/Mulher-estressada.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/insonia.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/queda-de-cabelo.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/doente-g.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[Mulher-estressada|insonia|queda-de-cabelo|doente-g]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[|||]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[|||]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[|||]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[Comportamento]]></category>
		<post_tag><![CDATA[7 sinais que você está estressada|estresse|insônia|queda de cabelo|stress]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[152]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[2]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[171]]></id>
		<title><![CDATA[Vídeo Novo: DICAS PARA INICIAR UMA ATIVIDADE FÍSICA]]></title>
		<content><![CDATA[Oláááá pessoal, tudo bem?

Ainda não começou a colocar em prática as suas metas de 2016? E aquela antiga promessa de começar uma atividade física, ainda é só uma promessa?

A nossa equipe começou o ano beem animada e foi participar da Corrida da Lua Cheia, que acontece todo mês aqui em Curitiba. Na corrida conversei com o Daniel, treinador físico da Assessoria V8, e ele nos passou algumas dicas para quem quer começar o exercício mas tem dúvidas.

Confere o vídeo aqui abaixo e não esquece de deixar seu comentário caso tenha alguma outra dúvida ou manda por e-mail: contato@suamelhorversao.blog.br

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/9yIRiTY03CU" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Beijos ;)]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/Capas_Videos_luacheia.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[Capas_Videos_luacheia]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[YouTube]]></category>
		<post_tag><![CDATA[atividade física|corrida|corrida da lua cheia|vídeo|youtube]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[172]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[2]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[177]]></id>
		<title><![CDATA[Aumento dos seios sem cortes!]]></title>
		<content><![CDATA[Oláá, tudo bem?

Não é segredo que ter seios fartos<span style="text-decoration: underline;"> é ou já foi</span> desejo de muuuuitas mulheres das mais variadas faixas de idade. A genética da mulher brasileira não nos favorece no quesito busto, tanto que o Brasil está entre os países que mais realiza cirurgias plásticas para <strong>aumento dos seios</strong> no mundo. Segundo levantamento da Sociedade Brasileira de Cirurgia Plástica, são realizados aproximadamente 110 mil procedimentos por ano. Será que a preferência nacional está mudando ou é impressão minha? hehehe

Porém, alguns fatores nos fazem pensar duas vezes antes de encarar o bisturi. Entre eles estão o custo da cirurgia, que envolve vários exames prévios, anestesista, internação e cuidados no pós-operatório e até o próprio medo , de fazer uma cirurgia, de sentir dor, de não ficar como o esperado... e assim vai rsrsrs

Para a alegria das menos ousadas, já existem alternativas ao procedimento cirúrgico, como por exemplo, cosméticos que tem a finalidade de promover o <strong>aumento no tamanho dos seios</strong>.

O <span style="text-decoration: underline;"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/1-commipherolinei-1-locao-50ml-promove-o-aumento-dos-seios-sem-cirurgia">Commipheroline</a></span> é um ativo de origem vegetal que age aumentando o estoque de gordura na região em que for aplicado, além de retardar a perda natural de gordura na mesma. A ideia deste produto não é alterar definitivamente o tamanho dos seios, mas sim estimular com que as células de gordura acumulem mais gordura do que de costume.

O efeito de aumento do busto promovido pelo Commipheroline a 1% em um creme, foi avaliado por 10 mulheres (com 18 a 43 anos). O creme foi
aplicado uma vez ao dia durante 6 semanas. Ao final do teste, verificou-se que o Commipheroline levou a um aumento do busto em 2-4cm. No mesmo teste, 70% das voluntárias viram uma melhora da qualidade da pele e <strong>80% observaram um aumento importante do busto</strong>.

Lembrando que os resultados variam de indivíduo para indivíduo, devido a fatores genéticos e/ou hormonais. E ao suspender o uso do produto, os seios tendem a retornar ao tamanho original (de forma simplificada, as células de gordura diminuem de tamanho).

Commipheroline pode ser encontrado isolado em creme ou em <strong><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/13-commipherolinei-1-rafferminei-2--locao">formulações</a></strong> com outros ativos, que além do aumento também auxiliam na firmeza dos seios (sim, o que já era bom, ficou melhor rsrsrs)

Claaaro que o efeito não é o mesmo de uma prótese, mas já dá pra dar aquela levantada na autoestima! ;)

Eu sou super a favor de você querer ficar mais bonita e concordo que cuidar do corpitcho é essencial, mas nunca se esqueça de que você não precisa ter o corpo que as novelas e revistas impõe para ser maravilhosa e se sentir bem consigo mesma! Lembre-se, o importante é ser a SUA melhor versão sempre.

E aí, ainda ficou com dúvidas sobre os benefícios do Commipheroline? E quem já usou, compartilha comigo aqui nos comentários o que achou do produto?

Eu estou à disposição para responder todas as dúvidas através do nosso e-mail contato@suamelhorversao.blog.br, no telefone 0800 006 70 85 ou pra quem é de Curitiba, estou todos os dias lá na loja da Miligrama, vem tomar um café comigo! :)

Beeeijos, e até a próxima!

&nbsp;

&nbsp;]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/Como-Aumentar-Os-Seios-Naturalmente-Sem-Cirurgias-750x410.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[Como-Aumentar-Os-Seios-Naturalmente-Sem-Cirurgias-750x410]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[Corpo]]></category>
		<post_tag><![CDATA[commipheroline|farmácia de manipulação|seios]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[178]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[2]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[193]]></id>
		<title><![CDATA[Vídeo novo: Cuidados com a pele oleosa!]]></title>
		<content><![CDATA[Olá pessoal, tudo bem?

Hoje tem vídeo novo no canal da <a href="http://www.fmiligrama.com.br">Miligrama Farmácia de Manipulação</a>.

Nele eu dou dicas dos cuidados para quem tem pele oleosa e com tendência a acne, então aperta o play e confere aqui embaixo:

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/NMoSTQdt0mk" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Se você ainda ficou com alguma dúvida, deixa aqui nos comentários ou pode enviar para o e-mail contato@suamelhorversao.blog.br

Espero que tenham gostado do vídeo :)

Beijoos e até a próxima.]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/Capas_Videos_peleoleosa.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[Capas_Videos_peleoleosa]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[YouTube]]></category>
		<post_tag><![CDATA[acne|farmácia de manipulação|pele oleosa|youtube]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[194]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[2]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[202]]></id>
		<title><![CDATA[Manchas pós Verão... Hora de começar o tratamento e o cuidado com a pele!]]></title>
		<content><![CDATA[Olá pessoal tudo bem?

O verão está terminando e depois de tirar umas férias com muita praia, clube, parque e passeios...
Mesmo usando certinho o filtro solar, muitas mulheres observam o aparecimento de manchas escuras no rosto ou regressão no tratamento já realizado anteriormente.

O sol é o principal vilão para peles com tendência a <strong>manchas,</strong> basta à exposição ao mormaço que a síntese de melanina começa trabalhar a todo o vapor e o resultado... é a pigmentação irregular da pele, gerando desconforto e impactando diretamente na autoestima das mulheres.

O <strong>melasma</strong> é mais comum nas mulheres e outras causas que contribuem para isso são: alterações hormonais, especialmente nas gestantes, exposição a altas temperaturas e histórico familiar.

A avaliação por um dermatologista é fundamental para o tratamento, é na consulta clínica que a dermatologista avalia a profundidade das manchas, solicita exames e prescreve tratamentos bem específicos para cada caso.

Por enfrentar essa dificuldade, eu Adriana gostaria de compartilhar com vocês leitoras algumas opções de tratamento e dicas, que me ajudaram muito.

Após gestação da minha filha, há 5 anos, a minha pele nunca mais foi a mesma rsrs :(, surgiram muitas manchas e hoje além de fugir do sol e evitar locais abafados mantenho cuidados constantes para evitar que elas voltem.m

Espero que essas dicas ajudem vocês :

- A primeira e mais importante dica é <strong>USAR O FILTRO SOLAR DIARIAMENTE, </strong>deve ser o seu companheiro e estar sempre na bolsa, com FPS alto, mínimo de 30. E deve ser aplicado pela manhã e reaplicado pelo menos mais uma vez no dia.

- Existem algumas alternativas de tratamento para manchas que não requerem receita médica, como por exemplo, os antioxidantes em cápsulas como o Picnogenol, Oli-Ola, Polipodio leucotomos, Lingonmax, luteína.  Além de clarear as manchas esses compostos previnem o fotoenvelhecimento e protegem a pele dos raios UVA (que são os responsáveis pelo câncer de pele). Uso continuamente.

- Para acelerar o resultado, recomendo utilizar também algo para uso tópico, como por ex: Arbutin/ácido kójico,  vitamina C, extrato de margarida (belides).... e muitos outros,  existem inúmera associações que podem ser elaboradas para cada caso. As farmacêuticas poderão auxiliar na escolha e elaborar uma formulação.

- Recorrer a tratamentos estéticos, como os peelings químicos, que além de clareamento, deixa a pele com aparência mais jovem e luminosa, lembre-se de  fazer somente com profissionais habilitados para este fim.

- Fazer esfoliação da pele durante o banho, pelo menos 2-3x por semana. A esfoliação irá desobstruir os poros e evitar a formação de acne, promover renovação celular e limpeza mais profunda da pele.

<strong>E o mais importante de tudo é persistir e nunca desistir!  E lembre-se, o cuidado com a  pele precisa ser diário e contínuo. </strong>

&nbsp;

Se você leitora, também tem esse problema com manchas  e quer compartilhar conosco, será muito bem vinda a sua opinião e experiência!

&nbsp;

Deixo  o meu contato a disposição para dúvidas: adriana@fmiligrama.com.br e 0800 0067085 e quem quiser vir até a loja da Miligrama, será um prazer!

&nbsp;

Abraços e até breve, :)

&nbsp;

Adriana

&nbsp;

&nbsp;

&nbsp;

&nbsp;

&nbsp;]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/^144C34267ECAE4E23C40F5EA27BE5C14B910AC0051FC7249B7^pimgpsh_fullsize_distr.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/Como-evitar-e-tratar-a-pele-manchada-pelo-sol.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[^144C34267ECAE4E23C40F5EA27BE5C14B910AC0051FC7249B7^pimgpsh_fullsize_distr|Como-evitar-e-tratar-a-pele-manchada-pelo-sol]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[|]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[|]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[|]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[Rosto]]></category>
		<post_tag><![CDATA[clareamento|mancha do sol|mancha na gravidez|manchas|melasma|peeling]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[213]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[3]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[218]]></id>
		<title><![CDATA[Ballet Fitness: uma paixão em forma de atividade física]]></title>
		<content><![CDATA[Oláá pessoal, e aí firmes na listinha de metas pra esse ano?

No post <a href="http://www.suamelhorversao.blog.br/2016/01/emagrecendo-sem-grana-2/">Emagrecendo sem grana</a> eu comentei que havia colocado como meta pra 2016, iniciar - e não abandonar - uma atividade física, e escolhi o Ballet Fitness. Hoje estou aqui pra contar um pouco da minha experiência com a aula, quem sabe vocês se inspiram rsrsrs

O Ballet sempre foi uma paixão minha, pratiquei durante muitos anos enquanto era criança. Mas com o passar dos anos, a rotina foi ficando mais puxada e sem deixar espaço para praticar atividade física. Por fim, o Ballet Clássico da infância cedeu lugar para o Ballet Fitness que me deixou tãão apaixonada <del>e dolorida</del> quanto o outro.

O Ballet Fitness é uma modalidade que mistura os passos técnicos do Ballet Clássico com abdominais e flexões, foi criado a 22 anos pela professora e bailarina Betina Dantas... pausa para ficar chocada com esse corpo!

<img class="aligncenter wp-image-219" src="http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/Betina_Dantas-300x210.jpg" alt="Betina_Dantas" width="423" height="296" />

Os movimentos são voltados para o alongamentos dos músculos ao mesmo tempo que os fortalecem, com a repetição em poucas aulas eu já notei muita diferença principalmente nas pernas, que é onde pegamos mais pesado. Os músculos ficam definidos porém, com traços mais delicados e femininos se comparados aos resultados da musculação. A elasticidade é outro ponto bastante trabalhado, e a mudança acontece de uma aula pra outra! É impressionante a rapidez como o nosso corpo se adapta e melhora ao executar os movimentos.

Não podemos esquecer dos pliés... aaah eles parecem inofensivos, são graciosos, nos fazem sentir uma verdadeira bailarina! O problema é que depois de 3 sequencias de 8 repetições desse famoso movimento, tudo o que você vai querer é xingar a professora rsrsrs Aai como dói, sua perna treme, você tem que ficar encaixada o tempo todo (traduzindo, posição de segurar o xixi =D), e segundo a minha professora, se não estiver doendo, é porque você tá fazendo errado!

<img class="aligncenter size-full wp-image-220" src="http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/plie.jpg" alt="plie" width="183" height="275" />

&nbsp;

Para praticar o Ballet Fitness não é necessário conhecer passos de Ballet, o grau de dificuldade dos exercícios vai se adequando com a sua evolução. É preciso ter paciência e persistir! Uma aula pode queimar muitas calorias (cerca de 790 calorias em apenas meia hora para quem já está no nível avançado ou mais de 1500 calorias em uma hora de exercícios). O ideal é fazer aulas de 2 a 3 vezes por semana.

Pra quem não gosta da monotonia dos exercícios de musculação, a modalidade é perfeita, já que nenhuma aula é igual a anterior. A trilha sonora vai das mais animadas até as clássicas.

Resumindo, não tem desculpas para não tentar. Além de que, não existe coisa mais gratificante do que se sentir bem em usar aquele vestido mais curto, e ainda ouvir um elogio de alguém especial!

O Ballet Fitness conquistou meu coração, minhas pernas, o abdomen, o corpo todo rsrs agora me contem, já fizeram alguma aula? Quem já fez, gostou? Quem não fez, me conta qual sua atividade física do coração, aquela que te motiva e você não abandona por nada. Vou adorar saber das experiências de vocês e conhecer novas modalidades :)

Beijoos ;)]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/RTEmagicC_2015315_bale_gd.jpg.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/plie.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/Betina_Dantas.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[RTEmagicC_2015315_bale_gd.jpg|plie|Betina_Dantas]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[||]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[||]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[||]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[Corpo]]></category>
		<post_tag><![CDATA[atividade física|ballet fitness|farmácia de manipulação]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[221]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[2]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[224]]></id>
		<title><![CDATA[Vídeo Novo: RECEITA DE MOUSSE COM VERISOL]]></title>
		<content><![CDATA[Olá, tudo bem?

Hoje tem vídeo novo no canal da Miligrama, é uma receita de Mousse com <span style="text-decoration: underline;"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/1334-verisol-2,5g-saches-30-unidades">Verisol</a></span>.
<p style="text-align: justify;">Verisol é um alimento funcional inovador destinado a atenuar e prevenir o envelhecimento da pele devido a excelente capacidade de estimular a produção de colágeno.</p>

<h3>Suas principais indicações são:</h3>
- Melhora os sinais do tempo;

- Melhora a elasticidade cutânea;

- Reduz o volume de rugas;

- Auxilia na hidratação;

- Diminui a flacidez;

- Aumenta o conteúdo de colágeno, auxiliando na melhora da firmeza da pele.
<div></div>
<div>A receita é super simples, você não vai levar mais que 5 minutos pra fazer!</div>
<div>Então bora conferir? :)</div>
<div></div>
<iframe src="https://www.youtube.com/embed/PUtr2FlMGT0" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>
<div></div>
<div>Faz em casa e me conta aqui o que achou da receita...</div>
<div></div>
<div>Beijoos!</div>]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/capa-verisol-atualizada.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/capa-mousse.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[capa verisol atualizada|capa mousse]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[|]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[|]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[|]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[YouTube]]></category>
		<post_tag><![CDATA[farmácia de manipulação|receita|verisol|youtube]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[236]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[2]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[230]]></id>
		<title><![CDATA[O que você precisa saber sobre hidratantes corporais!]]></title>
		<content><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Olá pessoal, tudo bem?</p>
<p style="text-align: justify;">Quando perguntado quais as características que mais identificam uma mulher, a resposta é quase unanime. Sua pele macia e sedosa. Porém eu e você sabemos que não é nada fácil mantê-la suave, nutrida e hidratada. Ainda mais com a idade avançando, fatores externos como o uso de detergentes, exposição à água clorada de piscinas e o sol.</p>
<p style="text-align: justify;">Por isso que os <strong>hidratantes</strong> corporais são um dos itens mais procurados pelas mulheres nas Farmácias, pois eles revigoram uma de nossas principais características. Trazendo de volta a feminidade que o dia-a-dia nos tirou.</p>

<h4 style="text-align: justify;">Duas principais diferenças devem ser avaliadas no momento da compra: desodorante corporal e hidratante corporal.</h4>
<p style="text-align: justify;">Os desodorantes corporais são cremes associados a pequenas concentrações de <strong>hidratantes</strong> contendo uma fragrância ou perfume.  Muitas vezes as mulheres priorizam no momento da compra a preocupação com a fragrância. O que ocorre com muitos produtos de marca, serem excelentes desodorantes corporais proporcionando somente uma pele refrescante e perfumada.</p>
<p style="text-align: justify;">Já os hidratantes corporais conferem maiores concentrações de <strong>hidratantes</strong> a fim de ajudar a hidratar, nutrir e proteger a pele desidratada evitando a perda de água. Algumas formulações são usadas para reposição de flexibilidade e maciez a pele.</p>
<p style="text-align: justify;">Com a aproximação do inverno, áreas do corpo vem apresentar danos sofridos de pele seca e áspera ocasionados pela estação. O ideal é aplicar um hidratante corporal duas vezes ao dia, de preferência após o banho.</p>
<p style="text-align: justify;"><img class=" wp-image-232 aligncenter" src="http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/9ced7__cuidado-pele-no-inverno-300x188.jpg" alt="9ced7__cuidado-pele-no-inverno" width="448" height="281" /></p>
<p style="text-align: justify;">Mas não é qualquer produto que serve para sua pele, existem diversos tipos que devem ser avaliados na escolha certa para você. Vamos começar:</p>
<span style="text-decoration: underline;"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/1495-hidratante-para-banho-com-oleos-vegetais">Creme</a><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/1495-hidratante-para-banho-com-oleos-vegetais"> Hidratante</a>: </span>Os cremes hidratantes são mais espessos, ricos em lipídeos, indicados para a pele seca ou regiões ressecadas do corpo e oferecem maior poder de hidratação, principalmente para quem está em busca de uma reparação mais profunda da pele.

<span style="text-decoration: underline;"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/325-locao-de-hidratacao-intensiva-para-o-corpo">Loção Hidratante</a></span>: Loção é bem mais fluída e leve, ideal para a pele normal ou mista. Possuem uma absorção mais rápida, indicado para hidratação de pele moderadamente ressecada.

<span style="text-decoration: underline;"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/1382-manteiga-corporal-hidratante-120g">Manteiga Hidratante:</a></span> As manteigas são mais densas, geram uma hidratação intensa e duradoura, mantem a pele hidratada por mais tempo. São indicadas para peles extremante ressecadas, ou peles que necessitam de hidratação reforçada.

<a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/321-hidratante-para-o-corpo-dmae--vit-e--100g"><span style="text-decoration: underline;">Hidratante e efeito Lifting:</span></a> Uma tendência é produtos hidratantes com efeito Lifting com DMAE associado à Vitamina E. Sua ação se reflete na prevenção e tratamento da flacidez da pele, e ação antioxidante protegendo a parede celular retardando o envelhecimento da pele.

<span style="text-decoration: underline;"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/1354-hidratante-facial-pospeeling">Hidratação Pós Peeling:</a></span> Não podemos esquecer a hidratação Pós Peeling. O peeling é um processo abrasivo com intenção de remover camada fina de pele, com finalidade de amenizar linhas de expressão, acne, cicatrizes superficiais, estrias e manchas solares de pele. Após o procedimento a pele fica sensível, produtos adequados devem ser utilizado para hidratar e restaurar a função da barreira da pele.
<h4>Porque usar produtos Hidratantes?</h4>
Os hidratantes vêm a proteger a pele contra a perda excessiva de líquidos, também auxiliam o restabelecimento de peles rachadas e ressecadas, normalizando e reforçando a estrutura do tecido.

Estamos à disposição para responder todas as dúvidas através do nosso e-mail contato@suamelhorversao.blog.br, no telefone 0800 006 70 85 ou também em nossa loja em Curitiba.

Até a próxima. ;)]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/hidratante-corporal-saude-garantida-1.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/9ced7__cuidado-pele-no-inverno.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/03/hidratante-corporal-saude-garantida.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[hidratante-corporal-saude-garantida|9ced7__cuidado-pele-no-inverno|hidratante-corporal-saude-garantida]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[||]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[||]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[||]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[Corpo]]></category>
		<post_tag><![CDATA[corpo|farmácia de manipulação|hidratante corporal|pele ressecada]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[269]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[4]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[242]]></id>
		<title><![CDATA[Vídeo Novo: Opções de tratamento para manchas!]]></title>
		<content><![CDATA[Oii, tudo certinho?

Hoje é dia de vídeo novo no canal do Youtube da Miligrama, e o tema da vez são as opções de tratamento para manchas. Aquelas manchas chatas que adquirimos durante o verão por causa principalmente da exposição ao sol.

Então dá um play aqui no vídeo para conferir! :)

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/TnJ932dNqkY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Se ainda ficou com alguma dúvida ou quer saber sobre outros produtos, deixa aqui nos comentários ou envie para o nosso e-mail contato@suamelhorversão.blog.br

Beijoos :)]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/04/capa-manchas.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[capa manchas]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[YouTube]]></category>
		<post_tag><![CDATA[farmácia de manipulação|manchas|oli ola|youtube]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[243]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[2]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[245]]></id>
		<title><![CDATA[Suco Verde Zen com Serenzo]]></title>
		<content><![CDATA[Oláá pessoal, tudo bem?

Já pensou em obter todos os benefícios do suco verde (emagrece, dá mais disposição, limpa o organismo, auxilia no funcionamento do intestino... entre vários outros) e ainda se sentir relaxada, de bom humor e com a ansiedade sob controle? Muito bom não é mesmo?

Pensando nisso, eu vou dividir com vocês uma receitinha que é vapt-vupt e dá pra tomar todos os dias. É o Suco Verde Zen com <span style="text-decoration: underline;"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/1025-serenzo-500mg-diminui-os-sintomas-provocados-pelo-stress/189378">Serenzo</a></span>. Antes de irmos para a receita, vou explicar melhor o que é o Serenzo...
<div>

<strong>Serenzo</strong> é um ingrediente natural obtido do Citrus sinensis para preservar a saúde e reduzir os efeitos prejudiciais do stress.

&nbsp;

<strong>Estudos científicos comprovam que Serenzo age de forma eficaz no ciclo vicioso do stress graças à ação combinada em duas etapas:</strong>
<div>- 1º redução de fatores inflamatórios induzidos pelo stress;</div>
<div>- 2º redução dos sintomas gerados pelo stress, como ansiedade, mudanças do humor, agressividade, desordens gástricas, problemas do sono e dores musculares</div>
<div></div>
</div>
<div>
<div>Dessa forma, Serenzo™ age tanto em nível fisiológico quanto comportamental.</div>
<div></div>
</div>
<div>Estudos de Eficácia:</div>
<div>
<div>O estudo confirmou que Serenzo™ induz a redução dos sintomas do stress e ansiedade, redução da resposta à dor, aumento da concentração, aumento da atividade espontânea, ou seja, houve redução dos sintomas comportamentais relacionados ao stress e melhora nos indicadores de bem-estar. Estes resultados confirmaram, em nível comportamental, o efeito anti-stress de Serenzo  já comprovado no teste in vitro.</div>
<div>É sabido que uma das consequências da ansiedade é a compulsão alimentar. Serenzo™ reduz a ansiedade gerada pelo stress, podendo assim ser utilizado como uma opção no tratamento da compulsão alimentar, auxiliando no processo de emagrecimento.</div>
</div>
<div></div>
<div><img class="aligncenter wp-image-246" src="http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/04/500_2540-300x300.jpg" alt="500_2540" width="355" height="355" /></div>
<div></div>
<div>Agora vamos à receita do Suco:</div>
<div></div>
<div><strong>Ingredientes:</strong></div>
<div>4 folhas de couve;</div>
<div>Suco de laranja;</div>
<div>2 fatias médias de abacaxi;</div>
<div>1/2 xícara (chá) de água de coco;</div>
<div>250 a 500mg de Serenzo.</div>
<div></div>
<div><strong>Modo de preparo:</strong></div>
<div>- Passe as folhas na centrífuga, para obter o suco;</div>
<div>- Bata no liquidificador a couve, o suco de laranja, o abacaxi e a água de coco por 2 minutos;</div>
<div>- Desligue e junte o Serenzo, bata por mais alguns segundos e sirva.</div>
<div></div>
<div>Rende 200mL de suco.</div>
<div></div>
<div>Fácil e rápido :)</div>
<div></div>
<div>Gostou? Então não esquece de me contar aqui nos comentários. Caso tenha alguma dúvida estou à disposição também pelo e-mail contato@suamelhorversão.blog.br</div>
<div></div>
<div>Beijos ;)</div>]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/04/beneficios-suco-verde.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/04/500_2540.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[beneficios-suco-verde|500_2540]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[|]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[|]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[|]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[Corpo]]></category>
		<post_tag><![CDATA[farmácia de manipulação|receita|serenzo|suco verde]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[247]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[2]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[250]]></id>
		<title><![CDATA[SUCO DETOX .... SAÚDE E NUTRIÇÃO COM PRATICIDADE!]]></title>
		<content><![CDATA[Hoje vou dividir com vocês uma experiência  que tem me proporcionado inúmeros benefícios, principalmente falando em <strong>SAÚDE E NUTRIÇÃO</strong>.

Com a correria do dia a dia é muito mais prático preferirmos alimentos que sejam mais rápidos e com isso acabamos nos alimentando muiiiito mal... comendo em excesso:  carboidratos , produtos industrializados cheios de conservante e sódio e fast-food  :( .  Embora eles sejam saborosos, são calorias vazias, sem NENHUM valor nutricional.

Com o passar do tempo, o nosso corpo pede ajuda para funcionar melhor e a atenção com a nossa <strong>SAÚDE</strong>  tem sempre prioridade máxima, não é mesmo?  Como já diz o ditado:  “somos o que comemos”, então é necessário mudar hábitos ruins,  e iniciar com uma alimentação saudável é o primeiro passo para isso.

Há algumas semanas, decidi mudar alguns hábitos na minha rotina :)  estava me sentindo sempre cansada, com retenção de líquidos, com resfriados recorrentes e o pior...  sempre com fome... rsrs (acho que algumas leitoras vão se identificar com esses sintomas).

Resolvi  então aderir ao  <strong>O SUCO DETOX</strong> diariamente,  com o objetivo  inicial de consumir mais frutas e verduras e melhorar a minha alimentação, de forma mais prática.

Existem inúmeras composições de Suco Verde que podem ser feitas, e quanto mais variedade de frutas e verduras, mais completo nutricionalmente ele será. Prefira sempre combinar itens mais doces com cítricos e é claro, usar criatividade faz parte da experiência.  E acreditem,  não tem gosto de couve não! :)

Os benefícios do <strong>Suco Verde</strong> são inúmeros, desde fonte de vitaminas A, C e K, ferro, ácido fólico, minerais como o magnésio que são essenciais para manter a <strong>imunidade</strong> em alta. É também rico em fibras, que irá auxiliar no adequado funcionamento do intestino e também para promover <strong>saciedade</strong>, (sim diminui a fome! ).... quem deseja perder uns quilinhos é uma ajuda extra! Para isso,  experimente associar ao suco ingredientes termogênicos como o gengibre, açafrão, por exemplo.

Vou compartilhar duas receitas, que elaborei e recomendo para quem deseja experimentar.

E se você tiver mais alguma receita legal ou dicas por favor, compartilhe conosco :)

&nbsp;

<strong>Suco Verde 1 </strong>

- 2 folhas de couve;

- uma laranja;

<span class="text_exposed_show">- uma maça;</span>

<span class="text_exposed_show">- um limão; </span>

<span class="text_exposed_show">- pedacinho de gengibre;</span>

<span class="text_exposed_show">- uma col sobremesa de  linhaça semente;</span>

<span class="text_exposed_show">- 1/4 de cenoura;</span>

<span class="text_exposed_show">- um copo e meio de água gelada;</span>

<span class="text_exposed_show">Adoçante a gosto </span>
<div class="text_exposed_show">

Bater no liquidificador por 5 minutos. Se tomar sem coar é melhor para não retirar as fibras, ou coar e acrescentar 2 colheres do bagaço residual para quem não gosta do suco muito espesso (eu prefiro assim).

</div>
&nbsp;

<strong>Suco Verde 2</strong>

- 2 folhas de couve;

- 3 fatias de abacaxi

- 1 fatia média de mamão;

- 1 colher de sopa semente de chia;

- 2 pitadas de açafrão em pó;

- 10 folhinhas de hortelã;

- um copo e meio de água;

- adoçar com melado ou adoçante a gosto.

Bater tudo e tomar, sem coar de preferência.

&nbsp;

Torço para que tenham gostado das sugestões!

&nbsp;

Deixo o meu contato a disposição :)

e-mail: adriana@fmiligrama.com.br ou  telefone 0800 006 7085

&nbsp;

Até breve,

&nbsp;

&nbsp;]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/04/imagem-detox-III.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/04/imagem-detox-II.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/04/imagem-detox.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[imagem detox III|imagem detox II|imagem detox]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[||]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[||]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[||]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[Corpo|dicas>Emagrecimento]]></category>
		<post_tag><![CDATA[detox|imunidade|nutrição|perda de peso|perder uns quilinhos|suco verde]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[255]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[3]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[274]]></id>
		<title><![CDATA[Vídeo Novo: 5 opções de tratamento para queda de cabelo]]></title>
		<content><![CDATA[Olááá pessoal, tudo bem?

A alguns dias eu fiz um vídeo esclarecendo as principais causas da queda de cabelo, se você ainda não viu assista <span style="text-decoration: underline;"><a href="https://www.youtube.com/watch?v=Lt-GyqReWvU">aqui</a></span> :)

Continuando nesse assunto que é tão pedido por nossos clientes, no vídeo de hoje eu trouxe as 5 principais indicações dos dermatologistas para o tratamento da alopécia.

<iframe src="https://www.youtube.com/embed/foKsWDA6zrs" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe>

Se você ainda ficou com alguma dúvida sobre esses produtos, ou quer saber mais sobre qualquer outro que eu não citei, é só deixar aqui nos comentários ou enviar através do nosso e-mail contato@suamelhorversao.blog.br

Fiquem com Deus, e até mais. :)]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/04/Tratamentos-Queda-de-Cabelo.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[Tratamentos Queda de Cabelo]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[YouTube]]></category>
		<post_tag><![CDATA[farmácia de manipulação|minoxidil|pantogar|queda de cabelo|youtube]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[275]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[2]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[282]]></id>
		<title><![CDATA[Lesões na articulação: como diminuir o desconforto e a dor]]></title>
		<content><![CDATA[<p style="text-align: justify;line-height: 18.0pt"><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333">Oi, tudo certo?</span></p>
<p style="text-align: justify"><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333">Muitas pessoas sofrem com<span class="apple-converted-space"> </span><strong><span style="font-family: 'Georgia','serif'">dores nas articulações</span></strong>. Idosos, donas de casa, atletas estão sujeitos a lesões que ocasionam<span class="apple-converted-space"> </span><strong><span style="font-family: 'Georgia','serif'">dor</span></strong>, desconforto ou sensação de incomodo nas<span class="apple-converted-space"> </span><strong><span style="font-family: 'Georgia','serif'">articulações</span></strong>. As lesões são ocasionadas principalmente por sobrecarga repetitiva em treinos, ou acidentes como impacto súbito, traumas, torções e choques.</span></p>
<p style="text-align: justify"><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333">Quem acaba sendo danificada é a cartilagem, ela é um dos tecidos que proporciona flexibilidade e suporte para as<span class="apple-converted-space"> </span><strong><span style="font-family: 'Georgia','serif'">articulações</span></strong><span class="apple-converted-space"> </span>ósseas, sendo fundamental para a redução de impactos externos e atritos entre os ossos. A cartilagem também é importante para nossa movimentação, embora seja bastante resistente, pode sofrer lesões.</span></p>
<p style="text-align: justify"><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333">O risco de lesão aumenta com o avançar da idade, e não se está limitado somente aos idosos. Uma das principais doenças relacionadas à cartilagem é a osteoartrite, que vai provocar inflamação principalmente na coluna, joelho, dedos e quadril. A obesidade é o principal fator que leva ao aparecimento da doença.</span></p>
<p style="text-align: justify"><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333">Geralmente os pacientes com lesão apresentam<span class="apple-converted-space"><b> </b></span><strong><span style="font-family: 'Georgia','serif'">dor</span></strong>, inchaço e dificuldade de movimentação da<span class="apple-converted-space"> </span><strong><span style="font-family: 'Georgia','serif'">articulação</span></strong><span class="apple-converted-space"> </span>envolvida, e ainda alguma perda de mobilidade. O tratamento pode ser não-operatório (através de medicamentos anti-inflamatórios, fisioterapia) ou cirúrgico. A cartilagem lesionada não se recupera tão rapidamente como a pele, a mucosa ou os músculos, e o avanço da idade compromete ainda mais essa capacidade regenerativa de lesões<span class="apple-converted-space"> </span><strong><span style="font-family: 'Georgia','serif'">articulares</span></strong>.</span></p>
<p style="text-align: justify"><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333">Abaixo vamos apresentar algumas alternativas seguras e viáveis de suplementação como alternativa para favorecer a regeneração e recuperação da cartilagem:</span></p>
<p style="text-align: justify"><span style="text-decoration: underline"><u><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/599-ucii--mantem-as-articulacoes-saudaveis-colagenonaodesnaturado">UC II:</a><span class="apple-converted-space"> </span></span></u></span><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333">Ou Colágeno tipo II é a principal proteína estrutural na cartilagem que é responsável pela sua resistência, tração e firmeza. Indicado para lesão de cartilagem, artrite, acompanhado de inflamação e dor. Vem fornecer principalmente a força de tensão para a cartilagem. Tem sido outra opção á glucosamina e condroitina ou associada a esse. O uso pode ser contínuo e não tem contra indicações.</span></p>
<p style="text-align: justify"><span style="text-decoration: underline"><u><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/116-acido-hialuronico-50mg--capsulas">Acido Hialurônico:</a><span class="apple-converted-space"> </span></span></u></span><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333">Para as<span class="apple-converted-space"> </span><strong><span style="font-family: 'Georgia','serif'">articulações</span></strong><span class="apple-converted-space"> </span>auxilia na lubrificação e na absorção de impacto. Muito utilizado para diminuir as<span class="apple-converted-space"> </span><strong><span style="font-family: 'Georgia','serif'">dores</span></strong><span class="apple-converted-space"> </span>articulares.</span></p>
<p style="text-align: justify"><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333"><span style="text-decoration: underline"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/835-osteosil-200mg-saude-ossea-e-articular-em-capsulas/172200">Osteosil:<span class="apple-converted-space"> </span></a></span>Promove a lubrificação da<span class="apple-converted-space"> </span><strong><span style="font-family: 'Georgia','serif'">articulação</span></strong>, proporciona atividade anti-inflamatória. Protege o tecido evitando degradação da cartilagem.  Ajuda também a prevenir a osteoporose por ajudar na fixação de cálcio nos ossos.</span></p>
<p style="text-align: justify"><span style="text-decoration: underline"><u><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/834-bioarct--glycoxil--osteosil-melhore-sua-performance-esportiva">Osteosil+Glycoxil+Bioart:</a></span></u></span><span class="apple-converted-space"><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333"> </span></span><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333">Essa associação é indicada para maior desempenho físico para treinos; Triplica a produção energéticas na célula, retarda a fadiga e melhora a condição da fibra muscular no período de recuperação; Promove aumento da força muscular. Atividade protetora, regeneradora de cartilagem e anti-inflamatória.</span></p>
<p style="text-align: justify"><span style="text-decoration: underline"><u><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/1316-sucupira-400mg-capsulas">Sucupira:</a><span class="apple-converted-space"> </span></span></u></span><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333">Não precisamente um suplemento, e sim um potente fitoterápico. Popularmente conhecida e conceituada a Sucupira possui princípios anti-inflamatórios e analgésicos benéficas no controle de inflamações nas<span class="apple-converted-space"> </span><strong><span style="font-family: 'Georgia','serif'">articulações</span></strong>.</span></p>
<p style="text-align: justify"><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333">Nossa dica é para você que ama cuidar do corpo: Praticar regularmente exercícios físicos de baixo impacto como caminhada, natação, hidroginástica e bicicleta.  Procurar manter uma alimentação saudável, proveniente de uma dieta rica em nutrientes. A combinação com a suplementação vem somar na prevenção ou recuperação de lesões. Os cuidados também se aplicam a retirar do seu consumo: frituras, cigarros, bebidas alcoólicas e evitar a obesidade.</span></p>
<p style="text-align: justify"><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333">É aconselhado não ingerir mais do que a dose recomendada pelo profissional habilitado, embora os exemplos citados para suplementação não descrevam seus efeitos colaterais.</span></p>
<p style="text-align: justify"><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333">Estamos à disposição para responder todas as dúvidas através do nosso e-mail contato@suamelhorversao.blog.br, no telefone 0800 006 70 85 ou também em nossa loja em Curitiba.</span></p>
<p style="text-align: justify"><span style="font-family: 'Georgia','serif';color: #333333">Um abraço e até a próxima ;)</span></p>]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/04/dor-articulação.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[dor articulação]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[Saúde]]></category>
		<post_tag><![CDATA[Articulações|Cartilagem|farmácia de manipulação|Lesões na Articulação|UC II]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[285]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[4]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[303]]></id>
		<title><![CDATA[CONHECENDO MELHOR A DERMATITE ATÓPICA]]></title>
		<content><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Olá pessoal, tudo bem?</p>
<p style="text-align: justify;">Você já ouviu falar ou conhece alguém com <strong>dermatite atópica</strong>? A doença tem esse nome difícil mas é mais comum do que parece, por isso, hoje eu trouxe algumas informações básicas e muito importantes sobre ela.</p>

<h3>O que é a Dermatite Atópica?</h3>
<p style="text-align: justify;">Dermatite Atópica é uma doença crônica que causa inflamação da pele, levando ao aparecimento de lesões e coceira.</p>

<h3>O que causa Dermatite Atópica?</h3>
<p style="text-align: justify;">A causa exata da Dermatite Atópica é desconhecida. Porém, atualmente se sabe que a Dermatite Atópica <span style="text-decoration: underline;">não é uma doença contagiosa</span>, e sim uma doença de origem hereditária (ou seja, herdada de um dos pais).</p>
<p style="text-align: justify;">Dematite Atópica tem início precoce, aparecendo geralmente no primeiro ano de vida. O prognóstico é favorável na maioria dos casos, sendo que aproximadamente 60% das crianças apresentam diminuição ou desaparecimento completo das lesões antes da puberdade.</p>
<p style="text-align: justify;">A pele seca é uma característica muito presente e representa um dos fatores que mais contribuem para a piora da Dermatite Atópica.</p>

<h3>Como ela se caracteriza?</h3>
Além da coceira (ou prurido), que está sempre presente, a Dermatite Atópica caracteriza-se pelo aparecimento de lesões na pele.
<h3>Como evitá-la?</h3>
Para evitá-la, deve-se tomar cuidado na hora do banho, que deve ser rápido e com água morna.

<img class="aligncenter  wp-image-307" src="http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/04/banho-3-300x237.jpg" alt="banho 3" width="337" height="266" />

Evitar uso excessivo de sabonetes e buchas e aplicar um hidratante neutro nos três minutos logo após o banho, antes que a água que está na pele se evapore.

Alguns produtos são muito utilizados para diminuir a coceira e melhorar as lesões: como por exemplo o <span style="text-decoration: underline;"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/1543-gel-hidratante-com-aveia-coloidal-3">Gel Hidratante com Aveia Coloidal</a>,</span> o <span style="text-decoration: underline;"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/987-lipikar-baume-ap-200ml">Lipikar Baume</a></span> de La Roche-Posay, o <span style="text-decoration: underline;"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/1577-tegum-emulsao-com-oleo-de-andiroba-100g/49660">Tegum</a></span>, entre outros.
<p style="text-align: justify;">Frio extremo, temperaturas altas ou mudanças bruscas de temperatura, são prejudiciais. O aumento da transpiração causado pelo calor ou por exercícios físicos, podem resultar em uma sensação de "pinicação" e aumento da coceira, agravando o quadro da doença. A umidade baixa do ar durante o inverno também pode contribuir para piora da dermatite atópica.</p>
<p style="text-align: justify;">A maioria dos pacientes e pais de pacientes com dermatite atópica nota que situações estressantes podem causar uma piora da doença. Então, por mais difícil que seja, os pais devem aprender a controlar sua ansiedade, pois é muito comum a criança com dermatite atópica captar o nervosismo dos pais e começar a se coçar mais.</p>
<p style="text-align: justify;"><strong>Falando em pais</strong>, gostaria de ressaltar a importância da comunicação entre os pais e a escola, já que é lá onde a criança passa grande parte do dia. É essencial que os pais conversem com os professores, e estes tem o papel de orientar o restante da turma (e até mesmo os outros pais) a respeito da doença, explicando que não se trata de uma doença contagiosa e que as crianças não devem fazer nenhum tipo de discriminação com o colega por conta disso.</p>
<p style="text-align: justify;"><img class="aligncenter  wp-image-306" src="http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/04/criancas-brincam-no-patio-da-crechepre-escola-oeste-da-usp-universidade-de-sao-paulo-1348244619594_956x500-e1461699267564-300x157.jpg" alt="criancas-brincam-no-patio-da-crechepre-escola-oeste-da-usp-universidade-de-sao-paulo-1348244619594_956x500" width="437" height="229" /></p>
<p style="text-align: justify;">Caso tenham mais alguma dúvida não deixem de enviar um e-mail para contato@suamelhorversao.blog.br ou aqui nos comentários :)</p>
<p style="text-align: justify;">Beijoos</p>]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/04/two-male-palms-with-eczema-isolated-on-white-background.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/04/banho-3.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/04/criancas-brincam-no-patio-da-crechepre-escola-oeste-da-usp-universidade-de-sao-paulo-1348244619594_956x500-e1461699267564.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[two-male-palms-with-eczema-isolated-on-white-background|banho 3|criancas-brincam-no-patio-da-crechepre-escola-oeste-da-usp-universidade-de-sao-paulo-1348244619594_956x500]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[||]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[||]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[||]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[Corpo|Saúde]]></category>
		<post_tag><![CDATA[corpo|dermatite atópica|hidratação|pele]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[305]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[2]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[311]]></id>
		<title><![CDATA[Mantendo a Imunidade Forte durante o Inverno!]]></title>
		<content><![CDATA[Você acha que a sua <strong>imunidade</strong> fica mais frágil nas estações mais frias?
<p style="text-align: left">Na realidade sim....  devido principalmente a mudança nos hábitos diários, é no inverno que as pessoas tendem a ficar mais aglomeradas, em locais mais fechados  e sem ventilação adequada. Esse ambiente quentinho é lugar ideal para a proliferação  e propagação de vários tipos de vírus.  :(</p>
<p style="text-align: left">O nosso <strong>sistema imunológico</strong> é bem complexo, tentando resumir, ele assemelha-se a guardiões de segurança que impedem a entrada de vilões (que são os agentes nocivos), esses “guardiões” são as células que protegem o nosso organismo contra doenças e normalmente destroem o agente nocivo muito antes de provocar qualquer tipo de sintoma e por vezes,  sem a nossa percepção.  Porém, quando há queda no sistema imune e/ou a exposição viral é alta,  aí sim....  ocorre a doença e os seus indesejáveis sintomas.</p>
<p style="text-align: left">Há várias razões para a queda do sistema imune e que deixam o corpo mais suscetível a doenças dentre os mais comuns estão: a carência de <strong>vitaminas</strong>, desequilíbrios emocionais como depressão e estresse, nutrição desequilibrada, excesso de atividade física.</p>
<p style="text-align: left">ATENÇÃO: se você fica doente com freqüência é importante  marcar uma consulta médica para a avaliação clínica.</p>
&nbsp;

<strong>FALANDO EM PREVENÇÃO DE VIROSES MAIS COMUNS DA ESTAÇÃO....</strong>

<img class="" src="http://saude.consultaclick.com.br/wp-content/uploads/2013/07/inverno_gripe.jpg" alt="" width="428" height="198" />

As doenças mais comum no outono e inverno e que lotam os consultórios médicos com pacientes de todas as idades são <strong>as gripes e resfriados</strong>.

Como forma de prevenção  e  também de manter a imunidade em alta, relacionei algumas dicas e cuidados que devem ser reforçados durante esse período ....

Afinal , precisamos cuidar muito bem da <strong>SAÚDE</strong> , pois é o nosso bem mais precioso,  não é mesmo?

Seguem então as 8 dicas:

- <strong>Lave as mãos.</strong> Uma das formas mais fáceis e eficazes de prevenir gripes e resfriados é lavando bem as mãos, várias vezes ao dia.  Esse hábito reduz a proliferação de bactérias e do vírus em superfícies e espaços comuns.

- <strong>Álcool em gel 70%</strong>: Tenha sempre um álcool em gel 70% na sua bolsa, use  principalmente após pegar o ônibus e antes das refeições aplique e friccione bem as mãos até completa secagem, o álcool tem grande poder bactericida e ajudará na eliminação dos germes.

- <strong>Cubra a boca e o nariz. </strong>Quando tossir ou espirrar, use as mãos ou um lencinho para cobrir a boca e o nariz. Assim, você minimizará o risco de espalhar germes e vírus por aí.

- <strong>Evite locais com pessoas aglomeradas.</strong> A gripe e o resfriado são muito contagiosos e costumam se espalhar nos locais onde multidões se reúnem. Evitar multidões e espaços lotados poderá minimizar o risco de contrair qualquer vírus.

- <strong>Limpeza constante de espaços coletivos: </strong> Os vírus de gripes e resfriados podem se espalhar facilmente por superfícies e espaços compartilhados. Desinfetar tais áreas poderá evitar que eles se espalhem.

<strong><em> </em></strong>

<strong><em>FORTALEÇA O SEU SISTEMA IMUNOLÓGICO:</em></strong>

<img class="" src="http://2.bp.blogspot.com/-xaAq23-akqw/UqOwxijM5TI/AAAAAAAAB-8/7hTNGn3NxpA/s1600/sistema+imunol%C3%B3gico.jpg" alt="" width="412" height="308" />

- <strong>Alimente-se com qualidade</strong>: Frutas, legumes e verduras devem estar presentes em todas as refeições, pois reforçam o sistema imunológico. É importante também a ingestão de cereais integrais e de proteínas, como peixes e frango.

<strong>- Suplementos vitamínicos: </strong>A estratégia mais comum para reforçar a imunidade é a suplementação com vitaminas, elas são essenciais para aumentar a resposta imunológica. Destaque principal para a consagrada <a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/82-vitamina-c-500-mg--capsulas">Vitamina C </a>que estimula a nossa defesa, a vitamina E, complexo B, vitamina D, ácido fólico e os minerais como Zinco e Selênio.

-  <strong>Outros suplementos</strong> : Existem alguns ativos que também possuem comprovação científica para o aumento da imunidade,  como a <strong><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/534-lisina-500mg--capsulas--aumento-da-imunidade-herpes">Lisina</a></strong> que é um aminoácido essencial muito utilizado pra prevenção de viroses, inclusive indicada para prevenção de  crises de herpes, o<strong> <a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/532-epicor-500mg---aumento-da-imunidade">Epicor</a> </strong> que é um produto patenteado extraído de leveduras e nutricionalmente riquíssimo e<strong> <a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/538-equinacea--vit-c--vit-e--selenio--l-lisina--epicor-(venda-sob-prescricao-medica)">Equinácea</a></strong>, é um fitoterápico que aumenta o número e atividade dos glóbulos brancos (células de defesa). Esses suplementos são encontrados nas farmácias de manipulação.

&nbsp;

Reforçando os cuidados de higiene + alimentação + suplementação vitamínica,  com toda certeza, o seu sistema imune dará conta de exterminar todos os tipos vírus e você passará pelo inverno ileso, mantendo vitalidade e principalmente a <strong>SAÚDE</strong>.

Se você lembrou de mais algum cuidado ou deseja complementar as dicas para manter a saúde durante o frio que vem por aí, compartilhe conosco, será um prazer :)

&nbsp;

Qualquer dúvida estou á disposição.

&nbsp;

Um grande abraço, se cuidem e até a próxima!

&nbsp;

&nbsp;

&nbsp;]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/05/sistema-imunológico-III.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/05/sistema-imunológico-II.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/05/SISTEMA-imunologico1.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[sistema-imunológico III|sistema-imunológico II|SISTEMA-imunologico1]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[||]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[||]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[||]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[Saúde]]></category>
		<post_tag><![CDATA[álcool em gel|gripes|imunidade|resfriados|saúde|sistema imunológico|vitaminas]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[317]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[3]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[328]]></id>
		<title><![CDATA[Intolerância a Lactose, o mal da década.]]></title>
		<content><![CDATA[<p style="text-align: justify">Olá, tudo bem?</p>
<p style="text-align: justify">Hoje em dia é bem comum um amigo ou colega relatar ter intolerância à lactose. Pois sim, esse é um problema bem frequente que atinge cerca de 70% dos adultos no Brasil. Isso acontece porque é preciso que o organismo possua a enzima Lactase, que é a responsável por digerir a lactose. A lactose é um açúcar do leite, que também está presente em derivados, como queijos, requeijões, sorvetes, mousse, iogurtes.</p>
<p style="text-align: justify">O desconforto causado pela intolerância à lactose começa a aparecer geralmente de trinta minutos até duas horas depois de a pessoa consumir alimentos que contenham lactose. Entre os sintomas mais frequentes podemos destacar: diarreia, dores abdominais, inchaço, náusea e às vezes vômito. A intensidade dos sintomas varia de acordo com a quantidade de lactose ingerida, mas eles costumam ser amenos. Abaixo segue uma tabela exemplificando a porcentagem de lactose presente no leite e seus derivados mais comuns.</p>
Tabela: Conteúdo de Lactose no leite e seus derivados mais comuns.
<img class="aligncenter size-medium wp-image-340" src="http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/05/tabela-300x268.jpg" alt="tabela" width="300" height="268" />

Fonte: Revista da Associação de Medicina Brasileira 2010; 56(2): 230-6

Alguns estudos apontam que a maioria das pessoas intolerantes à lactose pode ingerir 12 g / dia de lactose (equivalente a um copo de leite) sem apresentar sintomas adversos.
<p style="text-align: justify">A intolerância à lactose não é uma doença, é uma carência na enzima Lactase. Onde podemos destacar o processo natural de envelhecimento como causa frequente da sua diminuição. Não há tratamento para aumentar a capacidade de produzir lactase, mas os sintomas podem ser controlados por meio de dieta e medicamentos, disponibilizados em <span style="text-decoration: underline"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/1247-lactase-500-mg">cápsulas de Lactase</a></span> que tem como função: quebra a lactose em glicose + galactose, auxiliando na digestão do leite, reduzindo os efeitos da intolerância à lactose.</p>
<p style="text-align: justify">A retirada total de ingestão de alimentos a base de produtos lácteos parece à maneira mais fácil para resolver o desconforto que a intolerância apresenta, no entanto não é a maneira mais recomendada, pois pode trazer prejuízo nutricional de cálcio, fósforo e vitaminas. Uma boa opção é a utilização de produtos livres ou com baixo teor de lactose, que estão em quantidade representativa nos supermercados.</p>
<p style="text-align: justify">Maneirar e diversificar em comer de tudo um pouco é a melhor forma de manter o suporte de nutrientes necessários para a saúde, equilíbrio e bem-estar do organismo. Consumindo com moderação leite e derivados.</p>
<p style="text-align: justify">Estamos à disposição para responder todas as dúvidas através do nosso e-mail contato@suamelhorversao.blog.br, no telefone 0800 006 70 85 ou também em nossa loja em Curitiba.</p>]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/05/mercado1_2.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/05/tabela.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/05/^6A2E165EF3B8BC9CEAAC5953D3F172811EF1C03B9895A939F9^pimgpsh_fullsize_distr.jpg|http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/05/images.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[mercado1_2|tabela|^6A2E165EF3B8BC9CEAAC5953D3F172811EF1C03B9895A939F9^pimgpsh_fullsize_distr|images]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[|||]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[|||]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[|||]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[Saúde]]></category>
		<post_tag><![CDATA[farmácia de manipulação|intolerância a lactose|lactase|lactase manipulada]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[335]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[4]]></author>
	</node>
	<node>
		<id><![CDATA[346]]></id>
		<title><![CDATA[Aqui não Exaustão #1 - Serenidade em Cápsulas]]></title>
		<content><![CDATA[Olá pessoal,
<p style="text-align: justify;">não adianta, quando a rotina de trabalho, cuidados com a casa e com os filhos, dedicação aos estudos, tomam conta de praticamente todo o nosso tempo, é quase impossível não se sentir exausto ou no mínimo muuuito cansado, não é? Aí o estresse começa a predominar e em alguns casos pode desencadear problemas graves à saúde como uma depressão por exemplo. :(</p>
<p style="text-align: justify;">Olhando por esse lado, parece muito simples de resolver o problema e acabar com o estresse... mas na prática a história é diferente, a não ser que você ganhe um prêmio na loteria e se mude para uma ilha paradisíaca rsrs :)</p>

<h4 style="text-align: justify;">Você consegue identificar se o seu estado de cansaço ou estresse ainda está dentro do "normal" ou se já passou para um nível mais sério?</h4>
<p style="text-align: justify;">Comece a observar algumas coisinhas no seu dia-a-dia...</p>

<ul>
	<li style="text-align: justify;">até a vontade de comer tem diminuído?</li>
	<li style="text-align: justify;">está ansioso, sem conseguir se concentrar e ser produtivo no trabalho?</li>
	<li style="text-align: justify;">perdeu o interesse por coisas que antes te davam prazer?</li>
	<li style="text-align: justify;">você anda tendo muitos pensamentos negativos?</li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">Se você respondeu sim para mais de uma dessas perguntas, é muito provável que seu corpo está em estado de exaustão e precisando de uma atenção.</p>
<p style="text-align: justify;">Entre esses cuidados posso sugerir: técnicas de relaxamento (meditação, controle da respiração, etc); praticar atividade física, as ao ar livre ou na água geralmente são as mais relaxantes :), mas isso vai de cada um encontrar a que funcione melhor no seu caso; e tem também alguns fitoterápicos muito eficazes para dar uma mãozinha, esses são para quem gosta de praticidade.</p>
<p style="text-align: justify;">Um exemplo de produto com essa finalidade é o <span style="text-decoration: underline;"><a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/1025-serenzo-500mg-diminui-os-sintomas-provocados-pelo-stress">Serenzo 500mg</a></span> também conhecido como Serenidade em Cápsulas, é um nutracêutico que ajuda a diminuir os sintomas causados pelo stress.</p>
<p style="text-align: justify;"><strong>Estudos de Eficácia: </strong></p>

<div>
<div style="text-align: justify;">O estudo confirmou que Serenzo™ induz a redução dos sintomas do stress e ansiedade, redução da resposta à dor, aumento da concentração, aumento da atividade espontânea, ou seja, houve redução dos sintomas comportamentais relacionados ao stress e melhora nos indicadores de bem-estar. Estes resultados confirmaram, em nível comportamental, o efeito anti-stress de Serenzo  já comprovado no teste in vitro.</div>
</div>
<div style="text-align: justify;"></div>
<div style="text-align: justify;">Além do Serenzo existem vários outros fitoterápicos, alguns exemplos são: o <a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/22-5-htp-50mg-capsulas-que-inibem-o-apetite-combatendo-a-ansiedade">5 HTP</a>, <a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/1413-lteanina-200mg-capsulas">L-Teanina</a>, <a href="http://www.fmiligrama.com.br/produto/1863-relora-250mg--associacao-restauracao-do-equilibrio-emocional">Relora</a>, entre outros...</div>
<div style="text-align: justify;"></div>
<div style="text-align: justify;"></div>
&nbsp;]]></content>
		<excerpt><![CDATA[]]></excerpt>
		<media_images><![CDATA[http://www.suamelhorversao.blog.br/wp-content/uploads/2016/05/post-serenzo.jpg]]></media_images>
		<media_titles><![CDATA[post serenzo]]></media_titles>
		<media_captions><![CDATA[]]></media_captions>
		<media_descriptions><![CDATA[]]></media_descriptions>
		<media_alts><![CDATA[]]></media_alts>
		<attachments_attachments><![CDATA[]]></attachments_attachments>
		<category><![CDATA[Comportamento|Saúde]]></category>
		<post_tag><![CDATA[estresse|exaustão|farmácia de manipulação|serenzo]]></post_tag>
		<_thumbnail_id><![CDATA[347]]></_thumbnail_id>
		<author><![CDATA[2]]></author>
	</node>
</data>
